[Blacklist] 廟街食煲仔飯千奇唔好去生_海鮮菜館

是咁的

收工約左朋友食飯 咁見耐無食就去左廟街食
某兩間比較出名既初四都無開 咁就求其揀左間叫生_既海鮮菜館食
結果就中伏

一入到去都中中地伏 餐牌痴立立 牆身又痴立立又多一粒粒黑色野痴住
都算啦都坐低左咪拿拿臨食完快d走
兩個人叫左個臘腸排骨煲仔飯 蠔餅 同腐乳椒絲通菜
等左15～20分鐘野食黎 煲仔飯我要排骨佢俾左雞 都算
咁就例牌落豉油再焗多佢兩分鐘 先發現煲仔飯底個碟有舊上手食剩既雞骨
我又落左豉油廢事叫佢換 反正都唔會成兜飯換俾你 咁照食啦

之後到蠔餅 平時食既都係金金黃黃地色 佢就深啡色既
又唔熱又唔脆 都想像到d油係有幾黑 食左兩啖無食

個菜就平平 40蚊黎講質素算係咁

但最仲要係食食下聽到天花板有聲 望上去個透明既假天花發現好多黑色污積
仲要見到有老鼠行過 即刻起身埋單走

各位千奇唔好幫襯

你呢PART都過到，最後竟然因為老鼠而走

我已經落晒豉油撈埋兜飯 先見到舊雞骨
同埋就算叫佢換我諗佢都唔會隻兜換 都係就咁換隻碟俾你就算

最緊要係隻老鼠係exactly係我頭頂上面個透明既假天花
好驚佢突然間跌落黎

你都算忍得

圖都冇張

依家入食肆一定會望天花 如果用假天花又有一個個窿或者一達達一定唔會入 本身勁驚老鼠

sorry 無影到
其實個飯味道係ok既 有少少炭香味 但衛生真係好差好差

支那人先去食

之前過班fd食過
第二日一齊屙
祝你好運

岩岩返到屋企已經屙左

望多次發現我睇錯
我以為舊骨係你兜飯到，原來只係隻碟

係兜飯度梗係換啦屌你

你真係狗黎
有上一手既野竟然唔敢同人換

呢間野次次食親都屙

你有冇廢到咁呀 見到有二手雞骨點會唔嘈鳩佢換 食到底先見到比我直情唔撚比錢 樓主細膽到 d鋪頭咁惡就係因為多你呢d好蝦既客